祝你永遠快樂

@9up

第1

收嗲啦

我

😂😂😂

🤷🏽‍♂️

冰角啦屌你老母

fake完繼續入

咪刷角

spppppppp

THX樓主

比角未

有興趣利用複利息去搵錢既手足
可以睇一睇
然後自己唸下要點玩
我唔係AGENT 都唔會SELL乜 我只係一個散戶

平時恆大中超成日半1全10 半2全11的

做咩姐你

之前開11only7

孫八一

👍👍👍

Mama帶領我們吧

你班中超仔唔好扮哂野想R角

我自己都有做開D複利息既長線投資
比買波買期係穩陣好多

我對退休真係好有決心
幾時可以退休

點玩
放係邊

Lm學野

主入未

比c la

LM

如果最後開6 7角係咪死好多人

sp goal

HOME 12M GOAL

做咩365封

goallllll

垃圾恆大 30分鐘打撚到加時咁

直視暴之根源，別為義人傷悲

利用複利息去玩既投資
本金相對上長遠黎講係比買波大好多
所以一定係揀銀行黎做
我自己就中銀
至於點玩其實有好多種
我自己就會先揀一個投資組合 可能係一D籃籌股
然後以月供既形式不停去供
務求年利率有大約7-10%
不過真係要好長期既投資

上面個網可以計算複利息後連本帶利係某年期後既數
我假設每月供10000 落你自己一個可能年利率有10%既投資組合
20年後 你既資產扣除本金後 會正左500萬
連埋本金你就有大約7M
當然供幾多 年利率幾多 都係決定既因素

變身 我又loop頭幾集

係咪同月供股票兩樣野黎

我得閒無野做都會睇下

侯克大屎忽

月供股票係其中一種可以利用複息既工具
我自己係用緊呢隻

2.5s?

呢個長穩好野黎
我仲停留係比動物玩既階段

YES 我當你真係一個月供10000
年利率KEEP到10%
20年後保守計都有7M連本帶利拎返
我依家24 44歲有呢筆數 都夠炒鳩老細有突

44歲個時 啲物價

4c

sp 2:0

勁

2-0

好彩冇入

恆大咁渣嫁咩

10.5s頂實

me 角細黨😂

都係一種投資方法
乜都唔做就0

出手未

有買？？

唉。。。有排都未有6.5

我團火!!!

就落雨啦

冇用 我都係對退休好有HEART

同大風

睇徐真真freestyle 笑到仆街
Fb page 日日有人post cap圖 關家姐系列

複息真係好勁
有興趣自學既人自己睇下
我只係想帶出 靠人工真係冇用

下一個麥克風到底在哪

Mama預幾多角完

還是我的腦袋有點亂
點撚樣黎

係架，當升到某一個位，高人工，永遠就會有裁然。打工係咁

冰角

係 打工人工真係有上限
除非自己搞生意
唔係就要唸計投資

9.5b好吸引

10c 內

見到你出聲我就驚了

咩2c

打風neway開唔開呢？

佢好邪

中超咁高班費 出到去亞冠連日本仔都贏唔到
真係唔明班人踢乜

快連C啦屌你

好鬼正 睇親都想笑

恆大淘汰696

打風打牌😄

再噪gel gel佢，ok？

咁勁嫁咩

我又gel我又gel

求放過 買左好大

希望5好打風 驚無船

btw 頭先3.5 3/3.5 4.5
而家3.5 3.5/4 4.5

50k

打牌去麻雀官

含大 5/10c

含大開始發癲

含大 6/10c

4定5

6c

驚未？

仆街 含大黎料

殊

唔好呀

都話恆大興半細全大細

虛火黎姐

9c完場派100

好！

不了

Lm

好

瀨屎啦
冰封角球

我了

lm

好難買

7c未？

你無份

siu4

講得好

3:0

細波啦

...

似3:1完

100c

7c

含大 7/10c 連C啦屌你

4:0

3.5 2.17又中

ky 求放過

買左角膽

武磊=淘寶C羅

8.5大 10.5 s 9.5s

早知買上海盤

早知allin

仲勁過巴西三箭頭

直頭勁過三箭添

hulk D重炮班大陸仔接完會唔會殘廢

射門 19:11
比數 4:0

8c

含大 8/10c

連C啦屌你

9up 頂住

下場含大主場主其他

10.5S仲有1.6

9c

9角完場pls

含大 9/10c 上啊

fake 8c

NOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

含大刷c功力唔係浪得虛名

生日梗係同女朋友慶祝

收到

8.5 9.5 10.5s😅😅

角膽同路

咪刷啦屌on99廣州

5同路

上盤頂住

365好封得

上海上港上盤頂住

9.5s

原來買錯波 以為買左上海盤 原來禁撚左兩注都10.5s

同你個名幾襯

唔好爆 輸埋又要入錢 唉

究竟買角球先有心臟病定有心臟病先買角球

9了

含大 9/10c

快

含大快手啦屌你

9c完派300 加碼

買角先有心臟病 求10C完

me

大哥me

lmlm

Me

KKK

你心臟太差，建議你買多d角細

Gchi

都話沒你份

boom[black]未？[/black]

想變下一條c咪直接講囉

咪嚇我呀

10c

留比變身架...

含大 10/10c GOALLLLLL

boom

Mama

好感動 希望中左

Boom

食完拿?-.-

生日快樂

大哥無理由買9.5s

9.6 b 多謝各位g持

7.5b 8.5b 9.5b 9.5s補

Wa，古人

JAR左兩注補西咩

no goal@1.22

開硬牙屌你 中場補的

客ng

角膽頂住

+3

8+1up驚到

4:0都加

上海盤大大力GEL

屌 頂實

古人

你好

很久沒見

吹完啊屌

未呀

快撚d完

ft 40 10c

成地屎了

懷石

太易賭
10c gel

唉 又去打邊佬算

個Topic 好sad...

多謝大家支持 抹左地下D屎尿先

唉 早g唔補

10C
係10C 我青盧既手足有冇支持10.5S?

黃金比例佬尾關 10.5s 1.62

過百K
唔知上海仔D戲掂唔掂
點知10C之後直頭唔落底

角小勝利

十萬

睇錯左9.5s 原來係唔好9.5s

+1 跟左10.5s 玩到心臟病

呢個情況比較難搞

好多9up子粉絲
但我只會迷m子

KY角球膽又中

收到豬蛇重心水了👌🏾👌🏾

冇話比埋我

佢話驚你燈😅

不要再說了

又老屈
同埋我唔識出水

好似錯左d野 潛水先

耐人尋味

9up 青爐係咩

豬到馬會比張銀卡我-.-

有乜用

起碼有野換番番黎

我豬完乜都冇
時間精神仲蝕埋

叫我借你十萬追數

有沒手足派

西面比左4-0波蛋我 發達了

87

55

九月終於有旅行去

Ky

又飛

八月太貴

杜b羊到成日去旅行

原來我啲錢係入晒比牙杜去玩

屌留左收到西面料去盤手po

坐express第一次唔加行李得7kg會點

去睇日即

慢慢入

咩事先-.-

2330有冇人玩

西水準備好未

痾左了

模投allin左

開條女一齊買唔切sp

1130無人玩？

Mama2330角大ok?

Ok

半和黨黨員召集

9.5細

主盤

又同lo對了

買唔切

詠不賭？

Gun 唔切

跟牙

7.5

好想買無入球

些狗快手入啦屌

8分鐘 9.5落到7.5

些Fg

仆街 足水7.5都唔比我等埋

客 ng 1.8 > 1.7

9up bb

hi 棋王b

角大已死？

get到了

小妹跟左10.5s Armarm

先入一注 有無機6.5

識波！

1

小妹想買9.5

屌你老母 足水都唔等弓

唔買角大的🤔

6.5s ok?

5555, 7c ft

Ok 收到

唔好聽佢9up

又有

Mr. 9up: 唔好聽佢9up

我信mama

跟Kaki

1:0

主goal

些own goal

主大船

利申 買左

著燈

正

加油

3

原來kaki踢左我tg group

Mama入左咩角

慘 客落後 係咁刷

買左主win 3.05😂😂😂

驚？

Lo goal

不怕

換緊底褲 你話呢

9.5s jumped

2400 角細

傻仔黎

$2400 9.5s

$0 9.5s

媽媽帶我跳船

點解西面同喜欣成日對

9.5s？

佢弱智🤔

yes

我都係

亞冠主0:1？

我邊有 我換左channel咋😂

驚乜？

🌸

艾1:1

1;1

弱智😅

係咩 早一排好耐冇上過嚟唔知道 sor 有冇

客拎住5球在手 你驚佢都未驚

大角未

前排好忙咩😳？

等我買反杯先

不了 2場角細係手

我指佢會繼續攻姐

4.3反cup😂😂😂😂
希望主win啦，我有買盤😂

亞冠唔似細🤔

前排戒左1個月

亞冠主0:2

咁忍得手

Maribor盤

pk真係大船

fake

晉級

所以而家咪上返水

我打左比球證

加油祝羊

些仔啲角點搞好mama

9.5s law
不過想低d買大，好d

原來買左細。。。。
好啦我走先

我都手持9.5s 頭先想等7.5 但入唔切

無飛機坐搞到個人都戇戇地

肥朱

5

點解要賴部機

些5c

又連詩

味再刷阿

今日係咁派膠

艾加油

終於等到了

我聽日要番工我驚比個肥婆罵

mama 10.5s?

Want g

想g

1.72

遲左職就唔驚佢啦
唔係話冇左你間舖運作唔到咩
有咩頭暈身慶到時就唔舒服唔洗唔好意思

屌原來買左大先岩
今次真 刷角啦

我之前發燒病都要比人迫番工

你而家係邊？

咁洗雪糕機之前
記得去廁所
記得洗手

柏xxxx

又有左

原來中立場 屌

點解呢？

唔係掛

主隊cup未

買左就唔理lu，瞓

煲返今日d c9劇先

邊場

呢度個個買完都唔知自己買左乜

橙

ok

柏斯追和未

天氣不似預期，買角小要補飛

艾

艾2:1

主2:1

主好波

慘 主再次落後 又有排刷

艾3:1

主入wor大佬

準備7:1

梳

些狗

ccccccc

角球冰封俠

叻！！！！！！

無人屌波

些狗cup派500

刷角未

打g

5:1 些晉

留左無壞

不了 呢道好似好多人入左主

唔啦 個靚妹好嘈

留左先不過

岩呀 留名 小妹有賺
好似 x龍x咁

留下先

初次見面

又冰封了 jump

嘻

88

cccxx

cccc

求你冰c了

紅毛泥塞c眼

支持

巧

補唔補隊巧 角細

叫佢快d訓

買左10.5s
洗唔洗買返d 8.5補補佢

刷未

頂撚實

垃圾狗 cup到我扮狗行去尖沙咀追風

買左就唔好補

老子什麼都不怕

巧驚驚

9c 未

4:1

些

入波易過刷c

些路迪廢到

驚就咪賭球！

蘇超土皇帝

好想睇些狗出局

只求柏斯波利斯反cup

法國 會然天k有好多谷

智取 補左穩贏半注

5-1都唔夠主晉

共同理想

開6:1囉

-3

7

-2 -2

假希望

9.5？

👍🏽👍🏽上

9.5s 10.5s 嚇到瀨屎了

-2-2

冰ccc

牙盧要贏

去屙屎先

jump 88

艾斯坦拿晉線級
我[black]會好開心[/black]

頂撚實呀

屌你老母連角未

4:2

d波咁易入既 fifa？

7+未？

無買ng先入

5.5s

打邊爐完場啦

岩牙

gchi

4:3 pls

跟左wing b 5.5s😭😅
點g原來你9buy

深信8.5

我都係😂

= 4:2

入左少少gchi詠巴

盧9係冰呀

主其他 9c完 plz

補左8.5 離場

詠b家陣撚手足阿

柏0:2

cccccc

盧

8888

牙盧要頂住呀

轉撐角大 比多角

詠有無追數水

9c啦大家開心

屌你老味9.5s 10.5s 頂撚實

求下些狗入一粒

請刷多一角就完場

1more c 1more goal

plzzz

4-3

4:3

goal

自由龍

-1c

夠喇！

下半入5球補多幾分鐘ok?

7+

醒醒定定呀

+5,比多2c

+5

頂實呀屌你！！！！！！！

比多角

主其他goallll
俾多c完場大家開心

頂呀屌你

係 快手比c

班撚樣係後場猜。。。

頂撚實！！！！！

夠膽就44/45

9c完場大家開心

1more

夠膽死真係係後場猜唔攻 我屌

和埋派

ho

30s left

Ft 43 8c

屌你老母

9.5s 10.5s
thx 92 and mama

Lo

失果四球真係

！！！！！！

追到四倍ng仲唔洗輸

頂埋另一場！！

邊個跳左船？？？

柏斯cup 到我派300

2點，紅星大，南錫大

盧仔要然了

1比2

1:2

牙盧

2x1 跟

又贏西面，無意思😎

收聲啦

謝b

靜

7777

10倍主其他 超大力gel

主盤又中 角細又中
貢易賭既

謝蛇

善善幾時出山賭球？

下次不給料你

又豬2000

等唔到7.5

未見過你地輸

得返3舊，買乜起機

92派未

係 得我輸

馬里晉

先訓 各位羊多啲

未見過將男狗贏

紅星大

犯賤買左8.5s練心

屌拿媽 fd瀨死唔撚走
陪佢賭輸返2k出去

errrrrrrr 加油

ccc

-3c 快啦

同是天涯淪落人

落底扭三個斬出底線

2:2

22😭

👍👍👍🐷

成個文尼咁

反 cup

無角既

牙盧頂撚實

最好就cup到，豬半都好

8.5s頂撚住

連c吧

比我扮下叻唔得既

92 派未

22 8c ft

唔派

客w又輸

維拉粉絲表示今晚輸硬

有3，4場心水

屌拿媽聽日又仲要交3皮學費

want g

8.5s 2.35

👌🏻

客客

🚬

揀 1場 單頭

all

bb

唉

水水

叫你幫手比住3萬學費先 loan批左咪比返你 咁都唔得仲話老母

今日咁開心仲唉聲嘆氣做咩野

岩岩唔係咁開心

咩樹

講比妹妹知

拍完拖都5開心

Sleep

你a0唔會明

乜呀

唔關謝b事

謝b真係你條女黎？

bb我有煩惱

咁撚夜
煩乜春 學費點搞

問馬會拎

儲蓄囉 但清袋咁濟
原本係馬本黎

你賭場波都30k啦

自己攪啦屌

今時5同往日鳥

廿歲仔那有收入

咁梗係....謝b是我女朋友

一直以後大家9up

*以為

5記得轉ac tim...

嗨西面 飲唔飲酒 我請

++

有冇追數料

要早起 不了=,=
講煩咩未伊雞

打風都煩？

paris 追和未。。

半和左2*1

巴黎fc 半和未屌你老母

關你撚事呀？

咪蝦西面

紅星 下半場好轟夠三粒，唔係全隊空難

Jump 法國4場 2場半和 2場不是
我簡中哂2場唔係半和既黎串

冇人

我大佬來

lo 被糕

馬里1:0

西維0:1

尼斯10.5s

閪維耳

QPR0:2😂

屌你老味QPR..

仲諗住睇列積卡刷一角先訓 睇左30mins。

般尼茅夫cup未
尼斯冰角

奧林1:0 訓

垃圾閪維耳

列積卡2.5/3s
尼斯10.5s
般尼茅夫

屌你老味紅星肯入未

屌你老母閪維耳入未呀！！！！！！

列積卡2.5/3s
尼斯10.5s
般尼茅夫
西維爾2.5/3s

臭西入未呀！！！！！！

訓啦屌

李星

垃圾閪

列積卡2.5/3s
尼斯10.5s 雙連c 爆1c on99
般尼茅夫b
西維爾2.5/3s

玩留

好彩d過關補血

走了

李星一千年fans cashed

朝早賭下球
訓唔著

重心！！

好肚痛牙

頭場買左10.5s 之後十角就訓到依加 咩都無買

ＳＩＣＫ ＢＡＬＬ！

諗住爆硬

不會！

重心肚痛！

好清靜 車聲都無☺️

菊花好痛^_^想比猛男屌下

2點訓著左無買到245d波

維拉垃圾陣大炒點賭

中嘅買唔切

同個外國人講話無巴士同小巴服務，佢竟然唔信我

Driver 方加～

返工!

c gay fong ga

好眼訓

Lo 9 fong ga

ME MO GA FONG
唔做野住了 配合返香港8號

ching sick work

9hol a

So 9 sad

It狗

Me en 賤狗

汪汪汪汪

一個換人半隊正選

講緊bba

CIVIL DOG HERE

我勇今年會有d挑戰性

叫聲咖哩哥先啦

無限軍備競賽，全世界加盟我地宇宙勇

臭西維爾貢都死唔去

塞？

盧睇好騎多啲定塞

一定係猗喇

Angie out la 搞死我塞

慘朱去左邊露宿

我隔離

有啲期待Hayward+Kyrie

猗個問題都係防守加bench冇力問題
換crowder返來防守已經升一個level
It有單打得嚟有組織識帶bench打
唔洗foj場場要上40+時間

我就唔多睇好，希望係跌眼鏡

一個講明要走嘅人咁都換到it crowder同埋下年嘅靚簽

本地球迷一定屌晒鬼 ivring夾唔夾到Stevens都係問題

即場主fg？

早知單頭李城算

圖庫曼又黎癲狗刷角
冇14.5S都唔買細

10號了

有12.5買細

Lo vs wing

2.55 @500

9up冰角阿

原來本田去左帕丘卡

小妹5記得買10點 迷唔到詠

33分直紅

打左電話去

唔該

普馬斯 莫雷拉比多球

55555555

阿特入波未

紅左刷乜撚野牙 冰啦毒販

盧入波好嗎

早晨 唔洗扮工的日子真好

666666666

66666666

7777777

8

8888888

9

9up要瀨屎了

我地爆大家好開心咁

盧保斯 你都出左

靜啦燈神

刷你老母豬西隊黎

盧保斯 普馬斯 入波啦

我係咪屌左你老母黎 jer足我幾個月

10c jump

Sad....都好過90分鐘來爆

喂 唔撚報得角 不如你自己開個po打飛機用 屌你老母

11.5s

莫雷拉入未

點解不了

阿特入啦

完場未

11.5s 表示等死

same

12左

死左

好刷得

啱啱試左隔離個黃金比例4x1 暫時中哂

角細黨被逼害

我想番屋企

俾個12m盧

where

阿特贏派200

1.62

求期一邊入波都好 角細爆哂

50蚊刀仔 暫時中哂 起機

屌你10號波點走阿

狗會仲未轉咩

1:0la

阿特好波

我我

阿特goal
追番個400 12.5細

即刻我我我

又豬500

我第一

第一個留名可唔可以唔抽直接派我？

你個不了

頂住主勝

我曬左2晚酒店錢阿搵人救下我

慘

1:1

。。。。。。

最尾3分鐘先踢波

我個主勝呀

陰公朱

😂 墨西哥無假球

唔知道講咩好了

迪祖頂撚住

本來收3000

好彩補左12.5s 13.5s補補血 頂撚死人咩

爆撚到咁 屌你老母

普馬斯1:1

唉 11倍主w呀

紅左入到人仲上去谷？

誰是大英雄？大！英！雄

心雄

盧快入我要全格

無哂心機

屌你老母1

屌你老母2

屌你老母3

半3全12屌你老母

屌你老母4

屌你老母爆11.5s

LO GOAL無人講

佢自己都唔g去左邊

支持詠神

我無買盤 1.77狗也不屌
我場前主勝,-1 同11倍主勝都入左
淨係入左3.5倍fg

第幾口

5.5s 爆左又尻玩，尻買講聲麻下次

仲有100蚊贏

打古惑狼算數 終於去到實驗室

普馬斯追和反杯可以嗎

打CSGO

完左先笑騎騎話尻買

好彩冇跟戈場

原來冇跟

跟曬3場 有錢食早餐了
多謝

1001

Pish

Bu渣

劉明睇詠西camp9

仲唔係我

is me